Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (gener i febrer del 2022)
Slug: new-developers-2022-02
Date: 2022-03-21 17:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Translator: 
Status: published


El següent col·laborador del projecte ha esdevingut Debian Developer en els darrers dos mesos:

  * Francisco Vilmar Cardoso Ruviaro (vilmar)

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers en els darrers dos mesos:

  * Lu YaNing
  * Mathias Gibbens
  * Markus Blatt
  * Peter Blackman
  * David da Silva Polverari

Enhorabona a tots!

